用過日本高速公路Pass麻煩入一入嚟

有問題想請教下大家

我將會係12月到九州自駕遊，
並打算會買3日KEP。

但我會係行程第二日開始連續三日先會用高速公路
我想知張KEP係點樣activate?
我怕佢第一日就啟用左，咁我就浪費左一日

第一次用，唔該大家

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

你直接用佢講幾號至幾號用
之後還車會識同你計啦

我有email 問過幾間租車公司
佢地話架車租幾多日 KEP就要租幾多日

唔係掛 咁好蝕

咁不如第一日唔好渣車

你計吓嗰三日實際路費係幾多囉
因為個pass 係跟租車日數計
如果你嗰三日嘅路費貴過租pass 咪用囉
張pass 貴過啲路費咪唔用囉
不過有pass 嘅好處係直行直過
唔洗停低比錢
睇你想慳錢定方便啦
如果想慳錢其實唔行高速都得㗎喎
最緊要同你啲團友傾吓
到時反面就唔好啦

其實佢都係人手對單，扣返pass 適用區域嗰筆錢

之前book Toyota
佢見我夜晚6點先拎車
主動同我講話不如第二日先計，第一日你都行唔得多高速

岩
樓主自己因地制宜啦

香港都未撚搞掂 你仲去日本？

唔想煩嘅直接租張ETC Card就得
非繁忙時間過通常自動有折扣，最後計埋唔會貴過買pass好多，甚至平過用pass

認真回你, budget 呢間租車行可以唔洗買晒咁多日既KEP. 但需要連續日數， 唔係以指定DAY 1, DAY2 , DAY4 咁買, 一定要3日連住去。

BTW, 希望香港人可以放鬆一下, 沖一沖電再係香港幫手。

搭單問北海道公路pass
如果會去函館 登別 札幌 旭川 紋別 十勝川 層雲峽
係咪基本上買pass一定有賺
佢有d highway好似唔包但唔識邊條打邊條

用pass要在公路收費亭停底開閘 但唔洗比錢
日本收費站唔係autotoll 唔可以飛車
舊pass 係獨立放在右下位置 可隨時取走唔用

你去邊？
我之前又係租3日車福岡去阿蘇黑川由布別府再返福岡
Kep 3日pass，都係平左600yen
唔買都無所謂，直接etc就得

點解之前係北海道係直過

我都係開北海道 直過？

傳說中的兔子天堂

大家有沒有去過日本「兔仔島」大久野島？這裡有幾千隻自由自在的兔子：

但其實島內, 不是每隻兔子都活得開心和長壽，雖然沒有捕食者(predator)威脅，但很多有病, 沒有足夠糧食和營養, 所以兔迷下次去最好帶乾草(Timothy Hay, Oat Hay, Orchard Hay等)和蔬菜🥬。給牠們最基本的高纖維糧食。不要給高糖份和零食, 例如：蘿蔔、水果。

當兔子耳朵平放在後面、耳口向下、坐姿躺下/蹲下就代表牠們不開心，耳朵越後就越憂愁。主人就真的要看看究竟做錯什麼事，牠亦可能生病了:

憂愁:

這與驚慌(耳朵平放在後面、耳口向側、坐姿蹲下）和憤怒（耳朵和驚慌一樣，但站起來很硬對住你）不同。一個舒適的兔仔會躺下、手腳伸展出來。

兔子因生病(痙攣)而憂愁:

資訊來源:

北海道pass一定賺緊